想同Ptgf_julia講聲唔好意思

因為我高估左你既智慧呀

是但搵條友出黎就話係我
咪撚玩啦伍寶
我都登佢慘
又講到上連登d人都唔正常，咁你又上連登？

你地兩個d私怨我唔理啦，但就唔好屈我。你講到佢咩借錢唔還，又呃人又剩，咁我肯定要出黎割蓆啦，違背道德既野我絕對唔做，唔同你地。

睇d tag真係笑到我仆街
聰明女人喎
仲話要教人起底，人唔笑狗都吠

仲有d厹又係好好笑，集體炒車

仲有呀penny姐你點解要話人係水魚呀？

最後，記住唔好做違法野

L,你估不到我是誰吧？

咁快有厹比負皮呀

撚狗見得多
撚雞真係第一次見

上黎連登講兩句

你可以叫我直子
今日忍到火 唔屌柒你隻雞住

琴晚特登等佢打成晚飛機自high下先,話自己幾叻幾叻
都不知忍笑忍得幾辛苦

有

[ptgf]其實做ptgf又唔比掂係咩心態？

唔好咁講呀
人地唔認架
人地係貞德黎架

輝哥好慘

雄哥

笑死我

我又幾時被認罪
係咪輝哥同你認左？我唔知啦
但佢還佢，我還我，唔好亂講

樓主好波

人哋好想比個台自己落

唔好比佢停

嘩呢啲臭雞，搵人起佢底啦

L

做雞做到咁

臭雞

lm

搵人約佢出嚟影相啦

好人好者28歲又唔叫好老 走去做雞 擺個閪上枱賣 正臭雞

有腦唔洗做雞啦

輝哥：咩黎架？🤔
ptgf：即係係啦

其實佢地用自己身體同身份用尼賺錢唔係雞係咩 點解要唔認

lm 跟進

LM

條女係咪智障架

唔知佢有有冇輝同學sorry呢

被道歉

死臭雞搞咁多野做咩撚野
做雞就係低賤架啦

臭雞起人底 好驚驚

坐等隻雞被起底

呢個咪28歲

為測試美國, 香港, 中國大陸三地警察的實力, 聯合國將三隻兔子放在三個森林中, 看三地警察誰先找出兔子.
美國警察先花整整半天時間開會制定作戰計劃, 嚴格分工, 然後派特種部隊快速進入森林進行地毯式搜索, 結果開會耽擱了時間, 兔子跑了, 任務失敗!
香港警察, 他們派了一百多號人和幾十輛警車在森林外一字排開, 由帶頭人用喇叭喊話:"兔子,兔子,你已經被包圍了, 快出來投降......" 半天過去了, 沒動靜. 飛虎隊進入森林, 搜索一遍, 沒結果, 任務失敗!
中國警察, 只有四個, 先打了一天麻將, 黃昏時一人拿一警棍進入森林,沒五分鐘, 聽到森林裡傳來一陣動物的慘叫, 中國警察一人抽著一根煙有說有笑的出來, 後面拖著一 只鼻青臉腫的熊, 熊奄奄一息的說到:"不要再打了, 我就是兔子......."

28歲老雞 仲望標題就以為你道歉 睇嚟智商得28

痴撚線做雞就預咗會俾人知
唔想俾人知就唔好做

起錯個個可唔可以告佢?
好似14巴港女個次咁

冇相睇？

好似檔期FULL哂

14巴港女有人告人?

家下啲家禽呃到下無知毒撚
就以為自己好醒

其實介紹佢地番馬戲團可能搵仲多

笑死，洗唔洗整米個貞德牌坊俾班臭雞。

佢係咪見到POST名以為你道左歉無入黎睇?

笑撚到仆街 做雞做到咁唔知醜
#老師有無教你唔好得罪女人
#仲要係聰明果隻

人哋心諗: 我咁撚聰明 就算乜service都無都有水魚幫襯 一個月收入分分鐘係你哋n倍啊

真心幫襯佢班雞蟲係咪弱智 攞個咁嘅價錢同條擺明當你水魚嘅雞出街仲講到好有同gf 拍拖feel? 不如你直接上141叫雞啦 最少真係有得扑

on lun 9

死臭雞，不過有腦就唔會做雞啦

真係慘，28歲都未有男朋友
應該冇機會結婚
佢都係想賺下姑婆錢過世姐
大家放過佢啦

抵你成世做雞

唔好咁對人啦人哋要下台階

笑撚到

撚雞

隻臭雞有ac上黎講兩句未呀
淨係識係ig圍爐 比啲厹射到成身精啦

手快比錯負評

28歲既老雞
煲湯都嫌老

隻雞都on9

講你啊臭雞 影撚衰其他香港女仔

做雞都做得柒過人

條女比人屌到精神分裂啊？

死臭雞

人地拎返個尾彩姐

心諗做乜鳩

啲雞咁串 痴線 咩世界
你係雞嚟喳

條友真正活係自己世界

屌無野睇啦？ 就咁收皮？ 死臭雞咁快就縮沙垃撚圾

臭雞做雞做到咁串

唔知真係以為佢幾撚高質有料
但你都係雞黎炸

好撚柒

做雞做到你咁
返去讀多幾年書先啦
個世界唔同左架啦

媽呀 好柒呀

又係呢條28歲老雞？ 笑撚死

屌一睇到 香港共產黨係咪你 哩一句即時笑左出聲

on9

樓主 你唔好玩人啦

冇腦臭雞

呢啲臭雞真係打飛機打到閪迷...乜撚野#唔好得罪女人#仲要聰明果隻,仲話教人起底,嘩屌你老母臭閪塊臉皮真係厚撚過地殼...你知唔知乜撚野係起底呀八婆?懶醒搵埋啲濕鳩證據是但屈條友就當自己起左底而家成個post啲人都得罪晒你,你咁撚勁不如你搵晒我地真人出黎?

其實應該咁做
佢地價值觀扭曲得好恐怖
同支那人一樣

屌你老母死臭雞